我可以搵你未

快搵等緊你

等左你二年半了。快啲搵翻我

放手啦長痛不如短痛重生啦

Come on

好掛住你
好想你搵我
但
諗起你當我狗咁撚
都係不了

我唔會嫌妳煩

good 快D抽身識個個啦

夜晚真係好痛苦 唔想再喊喇

緣盡了

搵我啦屌好撚悶呀

未盡架搵我啦

又唔見搵我？

搵啦

借個 shoulder 被你喊好多無

我有

唔夠你快手

我出名手速快

我都好想搵返佢...
我等佢等得好苦
每日夜晚都要叫下春

俾返個心人啦

可以，快點幫我含

利申 no j 真c

今晚個前度真係搵番我 嚇一跳 等左呢個moment 好耐

快槍手?

明嘅自然會明

你就好

好蠢未明

好撚悶呀屌

早F訓

通頂呀

咩

要開工?

PTGF

好掛住你
搵你又點 你都係唔想理我 hea我就算

分左手後無搵佢都比佢block jor whatsapp
我都grad了
應該無機會 怪自己以前唔識珍惜
以前就你成日煩我 我依加想煩下你都煩唔到

破產啦屌

我的心 要不回就送你

送給我

講呢啲嫁咩

咁夜開工?

係 努力搵第一桶金

靜喇屌

😂😂搵咩金呀 搵人包仲好啦

未